!!!! 唔該所有5毛咪再出負能量鼓吹自殺post !!!!

屌你班仆街有冇人性，係咁話自己都想死製造個氣氛出黎。

大家留意返少一個人就少一份力量，各位團結一致繼續堅持!!!
我明白哩個時期好艱辛，但係大家唔好放棄，我地係一路都有成長嫁!

各位幫手推上頂!!唔好輸俾5毛

位幫手推上頂!!唔好輸俾5毛

呢個真係要推上頂...
大家要幫手出將正面POST推上去..
果D自殺POST我相信都覆得好足夠喇...唔好再覆果D POST...

巴打多謝你!

唔好浪費同情心比啲五毛

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

各位幫手推上頂!!
唔好輸俾5毛

.

多謝巴打!!

多謝巴打!!
我轉頭睇!
依家推上去先

班仆街冇撚人性

多謝巴打!

推

一齊推

自問絕對唔係五毛
可以出既全部出曬
但係有咩用
對住呢個政府

我都覺得係咁...

Push

命都冇左就乜都做唔到。
依家答你唔到住，但係希望消滅哩個氣氛先

打埋71先再講

最緊要個心態唔好輸

知道手足你嘅情緒，大家都好唔開心，但係生命很可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625

傷害嘅應該係敵人

唔係自己同家人

問題係五毛借啲意狂開依啲post
如果有人真係對世界無曬希望
睇完依啲post可能會有第三個

班五毛殺人凶手嚟！

你班撚樣今晚瞓唔瞓得著

講得岩!

講得好，一齊推

五毛三毛 就係無人性無狗性 先會做五毛三毛

pish

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

有ac嘅除咗block都要幫手負皮等cdrom知道係五毛

屌晒佢地老母

多謝各位巴打!!我盡量逐個多謝，miss左唔好怪小弟

巴打講得岩!路係人行出黎

一齊正視聽!

成班仆街黎

咪俾佢地帶到風向

屌爆佢地

轉頭睇!

我懷疑有啲係假膠

希望巴打推返上面個回覆，整合左五毛list

一齊屌佢老母

屌佢哋冇用，用另一啲更好嘅言論勝過佢哋先係王道

烈士係贏咗先有得追封

集中推

大家加油!

唔會

係好撚多

假膠照屌照block

你老味人命嚟

起底見到好多zombie acc

巴打觀點正確

啱嘅幫推

一齊推!

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

多謝巴打支持!各位加油!
睇到好嬲

如果你有上一啲 youtube live
成班簡體支那 打埋嚟無血性既野
你就知 佢地無可能會反省

因為佢地就係收足人工去搞事
佢地點會良心發現而停止 ?

成班真係正仆街

定啲嚟

Keep calm and carry on!

push

推！

一齊

假膠又點 ?

總之真香港人連登會員 由今日起
要自己 BLOCKED 哂見到既 三毛, 冷血, 同假膠
否則 無可能再做任何正常討論和分析

講得啱！

對面好撚勁!咁多巴打幫手都推唔到上去

推！鼓吹自殺正仆街

網軍盡出想成個連登收俾同俾人做新聞

其心可誅!!!

係.............好多巴打中晒計....狂覆負面POST...

多謝一齊推!唔好輸俾對面，連登主場唔可以輸

係咁推都上唔到去

要更加多巴打幫手

希望可以好似個屌你老母post咁，警惕各位!

對面好撚勁，要各位一齊係咁推

巴打多謝你!!

一齊推!!

多謝你巴打!!!

有條命仔先有得將信念傳開！
自殺post唔好覆！禁正負評就得！

香港人加油

主場唔可以輸!

各位加油!

對面好撚勁,要一齊推先得啊

不推不是人

班五毛正仆街!!

頂佢個肺

多謝你!!

推撚爆佢

要一齊推先得!!

推爆班無人性嘅人渣

即係 跳樓果d都係 仆街5毛？

對面好撚勁，要一齊推先得

推面好撚勁要一齊推

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

7 1見 推

屌你老母

幫推

上熱門

一齊推!!7月1見

回覆前請使用腦袋

一頂要頂置!

#149係五毛

#149係五毛!!block鳩佢

推 正能量

一齊推，對面好撚勁

推上去！

#149係五毛!!

推上去

連登仔齊抗五毛

對面好撚勁多謝巴打一齊推

不能鼓吹自殺風氣
相信逝者唔希望其他人死
願她安息

重申：回覆前請使用腦袋

啲膠post 可唔可以唔好再覆佢地
成日都浮上熱門好煩
連負皮都廢撚事

#149係五毛!!!

多謝巴打一齊推，對面好撚多人

屌老母

多謝巴打!一齊幫推唔好輸俾五毛

推到個post爆

多謝巴打，對面好撚多人!!

呢堆仆街 要block晒佢

岩啊!!!對面好多人

推啊

點先上到熱門

一百連上唔上到

對面好撚多人!!各位一齊推

幫幫手 團結力量

巴打多謝，要一齊推

對面好多人!!一齊推

推
要起左底先 唔好回d on9post

多謝一齊推!感激巴打!

岩啊 唔好亂覆

多謝巴打!一齊推佢老母

對面好多人要一齊推!!多謝巴打

有人性就唔係共產黨

屌

巴打講得岩!!一齊推!

田中太郎都想推

見到好多5毛

大家小心

講自殺想死個d就係鬼

再推

成班仆街想推後生仔去死，一齊反佢

鼓吹我地人自殺 咁賤都諗得出 死全家啦三毛共產黨

頂置post

無野做唔出

香港人加油呀！！！！

離開連登啊五毛

五毛落地獄

一個都不能少

三毛老共全部死全家

你地得三毛添架咋

用中銀比人hold錢！

唔係個個都係鬼，但咪再鼓吹!
多一個人多一份力，為其他巴野分擔

一齊推上去

做parttime 時薪都高過你地啊

仆街死

多謝巴打!主場網戰唔可以輸

好嬲啊

屌你老味，唔好一下棒打所以灰既人係五毛得唔得？
有冇諗過當中真係有巴絲頂唔順上黎求救？
你咁樣一棍打落去，係米想逼人真係走去自殺證明自己？
屌你開 po 前諗下人地感受得冇？？？？

加油!!連登主場唔可以輸

追擊五毛

垃圾五毛

!!!多謝巴打

推到1001

推推推

起底先好覆

頂上去

多謝你提醒!

唔開心就開po 傾

都岩 樓主有無機留個tg同灰果班手足傾傾 唔怕一百個五毛 最怕有一個系真手足

要一齊推!!

好矛盾 可以點
烈士自殺就係想傳遞訊息
但基於自殺會傳染
我地自己人都封鎖消息
咁烈士咪枉死？

五毛死全家

唔係要封鎖佢，係各位唔好鼓吹自殺行為

多謝幫手!!!

pishhhhh

要一齊推佢老母!!

係你啊 唔洗諗啦 係你啊收五毛出賣良心既你

對面好多人，我地要一齊推返佢轉頭

走啦 五毛

加油!!推

連登主場唔可以輸俾五毛!!

感到無力又想死嘅香港人，入一入嚟

#3有人留TG

感到無力又想死嘅香港人，入一入嚟

#3有人留TG 要傾心事既快入

一齊推!!主場都輸仲點發夢贏

感到無力又想死嘅香港人，入一入嚟

#3有人留TG 想傾心事快入

推啲五毛落街!!

請大家盡量避免直接show遺書內容
簡單扼要就得

quote below

「尋求真理、如實報導」是傳媒天職，這點人盡皆知，但把「將傷害減至最低」列為第二誡律，更值得同行正視。既然經年的研究已經提出充分的證據證明，傳媒的自殺報導有可能引致自殺率增加的風險，傳媒便應該在追求「尋求真理、如實報導」的同時，恪守「將傷害減至最低」的原則，這樣才稱得上是遵守最嚴格的傳媒專業要求。

端傳媒的編輯向筆者提出了一個疑問：「舉例，究竟傳媒是否應該公開遺書？如果遺書是控訴社會的，傳媒不報，是否也會掩埋了死者『死的控訴』？公開了，又有機會助長人以死控訴社會。」世界衛生組織的建議是不應該刊登遺書的，因為公開遺書會錯誤給予公眾一種美化或令人認為自殺是被認可行為的印象。但假若遺書具有社會性的新聞價值又如何呢？筆者認為應該採納平衡原則：編輯要考慮，刊登了的最壞情況是引致社區出現成群自殺，牽連很多人的性命；不刊登的話就會犧牲公眾閱讀全文「真相」的知情權，與及辜負了死者的「初衷」（但沒有人能確定處於情緒低處時死者的「初衷」究竟是什麼）。孰輕孰重？在平衡「尋求真理、如實報導」和「將傷害減至最低」兩原則下，我認為若然遺書並無凌駕性的新聞價值的話，則絕不應刊登，否則可以非顯著的方式扼要地交待遺書內容

原文：《傅景華：新媒體催化自殺「傳染效應」？》
© 端傳媒 Initium Media

推林鄭出黎做雞

負能量ok!
鼓吹自殺唔ok!

多謝巴打整合!!

True

見到越嚟越多呢啲post

你對唔對得住烈士 同埋辛苦左咁耐既烈士啊

感到無力又想死嘅香港人，入一入嚟

#3有人留TG 想傾心事既快入

連登得咁少巴打!!？

我相信好多香港人都好重無力感
但真係唔好做傻事
該死嘅係班狗官、腐敗嘅政權同土共

推，好撚多五毛

出晒力都上唔到熱門！？

我是憤怒

係好多!!所以要正視聽同關心身邊人

推！！！

至少大家多個idea先

同我一齊推

多謝你!!一齊推上頂

出面好多五毛啊

岩啊！要互相加油!

只與五毛割蓆

集中火力推!!多謝巴打

多謝你巴打!!主場唔可以輸!

文宣力量

黎同我談心，唔好再睇五毛post

每個人都好重要!

多謝你巴打!

有人想做樹窿 多謝巴打 推

五毛你叫人去放棄生命，你係唔係人黎架

黎同我談心啦

屌佢地老母

71仲要見架

憤怒的樹窿！

珍惜生命!為各位巴打出力，完成烈士遺志

推五毛落街

路漫長

完成烈士遺志，為其他巴打出一分力!

我知有d 唔係真係五毛
請大家留言 開po 前都諗清楚先

珍惜生命

多謝你!!一齊完成烈士遺志

推推推推推

推林鄭老母落街

手足！正能量傳播

多謝你!!一齊反擊五毛!

無錯！
讓烈士安心離開！

反擊五毛!!少一個都唔得

多謝你!!一齊加油

大家要留係度陪我啊
我都唔開心架你地同我傾計！
一齊up 哂d 唔開心出黎

主場唔可以輸俾五毛!一齊推

集中推行動po

熱門開始見影

多謝你!!主場唔可以輸俾五毛

推到1001
唔想再有烈士犧牲
唔想再再義士被捕

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

好心痛啊

唔係推爆都上唔到頂置啊!？

互推!!

走啦五毛
夜啦訓啦

唔好再出賣自己良心喇五毛

一齊推上去!!對面好多人

推五毛全家落街

我地每個人都有力量可以救人架

其實唔好叫佢地做烈士喇。唔係唔尊重，而係外國有啲咩mass shooter 嘅時候，都叫新聞唔好開名，唔好成日提佢殺咗幾多個人，因為對啲有相同理念嘅人嚟講，係話緊俾佢聽，你咁做會出名，咁做就永遠有人記得你個名。變相係鼓勵咗呢啲人做同一樣嘢。

唔係上唔到頂啊？

五毛收手啦
我都唔想你全家死啊

五毛我屌你老母

多謝你指教!!

咁點稱呼佢地好啊？

岩啊 推

好快就得 我努力緊

好啦

推 真係唔好亂黎

我唔會放棄架
釋放義士

盡頂

Never give up!

係啊去傾下計啦

我地都好多人架 一齊推

怒屌五毛老母

500幾都上唔到去？？

政府最驚我地唔怕！

我真係好嬲

佢都未死 我地點解要死！

1001

多謝巴打!一齊推

去tg 搵人傾計啦

鬥長命

一齊推佢落街!

多謝巴打

推佢全家

係囉
林鄭點解你人格咁差

唔洗鬥
我地一定長命過佢

我覺得要一齊推
多謝你巴打!

推啲五毛落街

落地獄啦

一齊推!!!

地獄都唔收佢啊

多謝巴打!!一齊推

推啲五毛狗落街

傾計啦傾計啦
同我一齊堅持啦

多謝尹師兄!!

講真做5毛都係為錢者，但為個一千幾百都唔知有無就去害人命，就真係過哂火，連做人都不如，奉勸5毛盗亦有道，放過班後生，為自己積d陰德

林鄭好醜

我地會撐落去

職業推post隊

致年青人條垃圾片

講得好成班冇血性

你媽咪同我講對你好失望啊五毛
你收手啦

多謝你!!一齊推

gogogo

多謝靚女一齊推!!

收左幾錢啊條片

加油!!!

送五毛中

71 一定要出黎啊

71

71 一定要出黎

600幾啦!!!

我地71見

71 前線見！

都上唔到頭版？！

71 要人啊！
連登唔要五毛啊

多謝啊嬸一齊推!!

必須推

唔可以主場都輸俾五毛!!

唔好諗到咁絕望

71陪我出黎啦

一日場波未完都仲有希望

宜家除咗推post
可以做ge , 就係留意下自己身邊啲朋友 情緒有無異樣
多啲關心其他人

我地一齊行落去

唔好灰心!!一齊加油

無錯!!

轉頭睇!!

我好珍惜你地每一位架

五毛你點忍心叫人去死

唔好輸俾5毛!!

就算坐監都唔好去死
世界未到咁黑暗

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

份內事

巴打辛苦哂！

五毛你走啊

71 黎係後面support 我都好啊

推埋一份

秘魯[+0.5/+1]

床尾和!!!一齊推

五毛你點解要咁傻

推到爆

快d 過黎一齊推啦

我次次宅佬一個去

走啊 全部五毛走

多謝你

大家都要加油 ！
啲新聞真係睇咗 放係心入面就好了
我明白大家好唔開心，所以都想表達一下要為佢走落
想大家團結起黎
但我擔心本身受情緒困擾嘅朋友，再見到周圍都係同一單新聞，可能反而有更大嘅反效果

無問題 我琴晚都係發夢自己一個
你身邊全部都係戰友

you are not alone.
no one is alone.

關心身邊人!!

吓？你同我講？你明唔明我大意係咩㗎？我意思係佢打份工打到搞出人命推人去死係唔啱播.....

pish！ 大家我地一齊行

推
死左有民主都無命享
攰就休息下打下機，我地會幫你地頂住

拍爆五毛部電話電腦
賺五毛賺得咁開心啊拿

我諗佢誤會左你代佢講唔好意思

傾偈快入

我係社工都係香港人

發洩情緒無錯！
教唆他人自殺就錯哂

聽日放假!後日7.1都放假!!
一齊推

獨行俠

強列建議admin自動ban所有鼓吹自殺既post

推五毛老母

5毛真垃圾

唔係同你講啊
我同緊五毛講
我係想同意你咋

推!!多謝巴打

接力

咪L再放負post

推!!!

我唔好意思講得唔清楚

其實正能量好重要

去傾計啦

反擊政府!!!

推

傾偈快入

我係社工都係香港人

大力D,健身人士

有緣見！

Pish

問下有無朋友有興趣 咁又叫多一個人

五毛你地離開啦

係到一指健手指

有但太人唔想去揾

係咪評分>留言

多謝你!

咁又唔洗.....我諗依家大家情緒都好波動，我只係想解釋返，唔想有誤會要一致對外，我知5毛收咗錢要做嘢，同警察一樣，但你打份工可以選擇工作態度，做5毛嘅，你求財返份仆街工都算，但我絕對唔容許5毛害命，班後生仲咁細，一定要幫班細路

就用一對手

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

多口問句就搞掂

無錯啊
多一個好多

幫你推埋一份

加油

一定要發揮自己所有既能力啊

推爆你

兄弟姊妹同船齊心，希望你唔介意小誤會

加油!!

大力D推

唔明你講咩

盡力盡力

...

健身化悲憤為力量

痴線嘅

我都唔知

咁都唔好洗板啦

仲要全部係新acc, 僵尸acc

就快推爆

槍口對外

「71一齊出？」

唔好絕望，保持憤怒

71見！

我都有唔同既朋友會去行
但去到地鐵站已經爆多人，唔想等

反正都係咁行

好多人

好好啊你！

係
請不要消失希望

點會

就快上到!!
各位幫手推上頂!!唔好輸俾5毛#

要死都睇左班黄俄點死先

推胸咁推

每個人出到去都好有用架

居心叵測

睇唔明

一定會堅持

生活滿希望

多謝你!!!

五毛真係好撚賤 ！！！！

819

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

屍啊！唔係尸！

多謝你幫手

加油呀！！！

推左先講

我都係咁諗
失散仲麻煩

加油!

大家加油

連豬腦都唔請五毛番工

大大力推呀

係
去到又無network
好難揾到

Never give up

偶像

有錢出錢有力出力

睇黎評分>留言

傾偈快入

我係社工都係香港人

推

shit

由頭掃評分到尾

掃評分

去1001 先

至少巴打你可以望住佢哋老>死呀
覺得灰心就休息吓！

90後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

巴打講得岩!

去1001

朋友仲會拉住我唔俾我企前

多謝謝你巴打!!!

1001都唔掂

小心點，我都會叫所以安全第一

大家用左力就得，唔好

推俾多d 人睇

推到眼訓都要繼續推

71 記住full gear

係，每人一少步
分正能量
分元氣

多謝咁多人一齊推

推晒全部五毛落街

我好愛香港 好愛大家

推落街

同意
忽然大量自殺post
咁都玩冇人性

ok 一齊用力推

頂

巴打又係你
推

多數你!!一齊推

推!!

做乜咁留意我

無法無天

全民投票

推！！
一個都不能少！！！！

[覺得失望既入一入黎]一齊貼貓圖

唔開心既你地要俾自己個心休息下

正能量

都唔排除有啲係真，但唔好入果啲post 留言。

反而出啲post 講點舒緩情緒仲好

難分真與假

推

貓

我地撐住

掃評分啊

因為反送中先開ac 幫你推
一個都不能再少

多謝你巴野!!!

佢就係想你咁！我偏係唔死住呀吹咩～輕輕一推

多謝女俠!!!

破1001?

p

唔好畀佢地帶風向

解左1001

竟然

怒推爆佢

傾偈快入

我係社工都係香港人

感動

我推完自己都開心埋一份

係wor

推到熱血!!

連仔支持你

各位幫手推上頂!!唔好輸俾

蕉蕉蕉

屌曬班五毛老母
成日話咩唔去自焚抗議
見一個block一個

可能係真想死呢

我地自己起風

5毛食屎

多謝連仔
定係望遠巴呢

評分推

可愛

推爆!!

好想攬下佢地

加油推!!!

Not today

呼呼呼！！！！

風終於起了

唔開心貼貓，貼到1001

可以入去睇下，放鬆下

振作呀！

連登率眾人斬妖

推晒啲貓上床

除左推評埋分

唔好死！

size=6]其實應該盡量避免po遺言
簡單用反送中就得
避免再散播自殺情緒
1個都不能再少![/size=6]

「尋求真理、如實報導」是傳媒天職，這點人盡皆知，但把「將傷害減至最低」列為第二誡律，更值得同行正視。既然經年的研究已經提出充分的證據證明，傳媒的自殺報導有可能引致自殺率增加的風險，傳媒便應該在追求「尋求真理、如實報導」的同時，恪守「將傷害減至最低」的原則，這樣才稱得上是遵守最嚴格的傳媒專業要求。

端傳媒的編輯向筆者提出了一個疑問：「舉例，究竟傳媒是否應該公開遺書？如果遺書是控訴社會的，傳媒不報，是否也會掩埋了死者『死的控訴』？公開了，又有機會助長人以死控訴社會。」世界衛生組織的建議是不應該刊登遺書的，因為公開遺書會錯誤給予公眾一種美化或令人認為自殺是被認可行為的印象。但假若遺書具有社會性的新聞價值又如何呢？筆者認為應該採納平衡原則：編輯要考慮，刊登了的最壞情況是引致社區出現成群自殺，牽連很多人的性命；不刊登的話就會犧牲公眾閱讀全文「真相」的知情權，與及辜負了死者的「初衷」（但沒有人能確定處於情緒低處時死者的「初衷」究竟是什麼）。孰輕孰重？在平衡「尋求真理、如實報導」和「將傷害減至最低」兩原則下，我認為若然遺書並無凌駕性的新聞價值的話，則絕不應刊登，否則可以非顯著的方式扼要地交待遺書內容

原文：《傅景華：新媒體催化自殺「傳染效應」？》
© 端傳媒 Initium Media

5000係上限

block鳩個大寶gor

腳仔

推大寶gor

一齊推一齊推

大家要推密啲

第一次咁樣推post

264915

好啊

連登有愛

!!!! 唔該所有5毛咪再出負能量鼓吹自殺post !!!!

但係佢冇講錯bor

香港有愛！！！！！

推完要評分

去傾下計

去隔離都推下post 先

出黎上街!!

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

屌你正啊喂

推啊 評分啊

登記做選民啊咁多位

DLLM五毛

一個都不能少!大家齊上齊落加油

岩啊

PUSH!!

要評分啊

推佢地老母落街

push佢地落街

推佢老母落街

推大力啲

推到71

推到五毛死全家

拉埋佢地落黎打摔角

71 見！

7.1後都推

大推特推

推到五毛呀媽都吾認得

正能量正能量

要啦
btw 唔啊 !!!!

評分啊

多謝你啊巴打

push push push

Block 9 哂佢地

要話俾人知佢地係五毛架都

五毛正仆街

推呀推，讓這po推

推 成班垃圾5毛

推晒佢地老母落街

我已經忍唔住block 左

好歌喉繼續推

班狗改不了吃屎

推晒佢地落街

幫手推

佢地班仆街好想人死唔屌唔化

一齊加油

大陸5毛根本係廣州公務員同勞改犯
呢班人為利益奶共無良心的

一齊幫手推啊

狗就是狗！

推佢地落海

我煮野食先
煮完再番黎推

好想比你推

真心 死真係無用 留低啲屎其他人做？ 要做就一齊做
一個都不能少！

起底見到勸人自殺的人短時間轉幾次帳戶名
呢個係5毛公司常用模式

落地獄啦五毛

大大力推！

一齊加油!!

咁大規模!!

我地自己人本身已經少
我地唔可以再少任何一個人
我地一齊再努力

Never give up!!!

推爆佢

講得岩一齊加油

push
大家見到五毛直接block7佢 唔駛晒口水

評分很重要

推 5毛賤種成家做雞

推晒佢地去做雞

多謝你!!一齊推，對面好勁

日練夜練去取勝

儲exp!

手軟了，有冇其他巴打

ok

多謝你巴打

抵啊！！

生命無價！

Push 我要正能量

推post要評分

多謝你巴打
手軟見到你個留言好鼓舞

推post 要評分

瞓覺前再一推

年紀大 ，眼瞓

大家加油！！

屌你

好靚啊

多謝你
推到手都軟

樓主頂住！

晚安啦！

美短？

到我接力

打爆個post佢

多謝你支持!!

我唔會放棄每一位戰友

呢張真係睇極都唔厭

Push again

我google搵番黎

好波

希望你班五毛 / 打手 啲子女世世為娼 代代為奴 記撚住喇 而家科技發達 將來一定會俾人清算

連登有愛，香港加油

我全部都推

好野

全部都要

笑左出黎

你地聽晚出定後朝出

推到電話冇電為止

💒💒💒

7 1 6點半

15%照推

大家想睇貓定狗？

得閒推下

Why not both

D5cents 多撚到，連生有冇相應措施？

好多人幫手推

大家一小推 連登一大步

一推再推 只想推爆佢

一鳩野打落五毛到

唔好咁痴線啦

好難有，靠我地連登仔力量反擊

記住評埋分啊

mean啲五毛佢

貓都識中醫

Bam

各位

Bam 9 五毛

唔使，只要起撚晒堆五毛/打手/維穩公司職員底 要佢地嘅子女同後代記住 佢地嘅父母係賣港賊 永遠受辱

講真，港共同差佬班仆街唔會內疚亦都唔會有任何罪惡感，佢地恨不得你地全部快啲自行了斷，二黎華人社會人又太多又普遍冇乜同情心良心，根本自殺觸發唔到乜野

既然自己條命都唔珍惜即係已經冇底線唔駛理後果，換個角度諗條命已經有獨一無二既價值，留返啲失望轉做憤怒，留返個人仲好啦

自殺一啲都唔浪漫，亦都唔會有太多人同情，到頭黎對家笑住睇你得個桔，就算要死都唔應該死喺自己手，仲會少咁個自己人

屌你個個自殺死撚曬仲抗條撚咩，再講就算覺得抗唔到咪諗計走囉唔駛要死呀嘛，有啲post講到有幾撚浪漫我真係覺得痴撚線，屌你自殺神教咁款

吹大個波波玩波波

越黎越多呢D三毛狗post,
612都冇咁誇 ，唯有殺錯冇放過，
6月先加入果D會員，暫時封晒先係最安全，
另外再有想自殺念頭post就封發言，實在唔知係真定係假
我個人覺得三毛狗多，之前太古烈士之後都冇咁多自殺post,
你地睇下而家幾撚多

推到佢地永生共享大灣區

多謝你
連登有愛，香港加油

尋日我開po比人當5毛

奶啊

腳呢

所以要屌佢地老母

岩啊 比大家有個意識 alert下

幾好玩

不如切左佢啦，都燶晒

顏射班五毛

極速傳說

慘
不過連登有愛的

班仆街快啲去死啦

記住評個分

其實唔難

飛翔境界

大家加油，唔好俾機會佢哋

鍵盤戰士的自我修養

中出五毛

壞左都好過五毛

射左

開咩post

推到著火

推晒佢地落火坑

~~

大家唔好輕生！一個都不能少

香港靠曬我哋架喇

加油幫推

Only you

點忍

Thriller night

靠我地

記住推完評分

Thriller , thriller night

推 sorry我唔係5毛但我有份放負

比個論點黎討論下

推埋佢老母落街

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

屌你正啊喂

講心事去依到啦 難過好正常嫁

起我底就知 得1個po

讓頭腦清醒下 看下世界大事

唔知post咩

起我底就知 純粹概嘆香港變到咁

一齊佛個政府

Tldr 推完再睇

愈來愈多人一齊推

都想睇

柴犬攻擊一樣勁

記住評埋分

u are not alone

岩 推到佢地收陰司紙

加油一齊推

個眼神

係

終於就黎搵唔到你名

去隔離社工post推下先
今晚推post推到瞓

Once you give up you never get cheque

Noted with thz~
Next

五毛已全面進場

請指教

btw請善用起底

香港既巴絲好休息la，長路漫漫，外國巴絲進場幫推。

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

唔緊要

推到上熱門。

自撚由 推佢老母落街

推三推四

不三不四

好啊一齊推
正能量佈滿連登

負皮都被人推到上去

記住評分

又係你啊陳生！？

個肚仔

我冇揸的士

好

香港有病
但係我地要加油

人間有愛

聖誕老人

狗也好

Pk 五毛

概嘆下都比人當5毛

唔洗sorry
你都要抒發情緒！
有冇咩擺係心度未講出黎架？

what about 哥基？

不要放在身上

bye

心上

咪搞我後面
一齊推五毛落街

推
一個都嫌多，唔好死。
各位，呢個個長期抗爭嚟。
台灣經歷左白色恐怖戒嚴時期先有今日少許民主。

死全家五毛

笑得好開心

人貴自知

屌 可愛過警犬咁多

我食到好飽

記住評分啊

冇得比

一齊推 一齊五皮

想唔想搞佢後面

我想

就快了

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

無呀所以我都廢事解釋

喂我一定要推你

連登冇人係垃圾!!

去去克警走

哥基真係好搞笑

好得意

終於推到我都睇唔切啲留言
連登有愛，香港加油

keep calm and carry on!
50 cents are just chinese prwans!

此風不可長

忘記過去，一齊努力

麵包羅友

唔開心可以搵下人傾架

香港加油

正評不解釋

有沒人可以copy d社工資料黎呢工post?

講起肚餓

d 腳好短好過癮

Keep calm and support me

有無人可以copy d社工資料黎呢工post? 打錯字

咁你大件事 依到要推飽佢

Your back

摸下佢

唔好比佢停車場

留返條命，睇林鄭落地獄

Made in China
It is explosive

幫你輕推

好波 有善心會中六合彩

幾時可以收工

唔知

推左全晚

推，辛苦曬

其實我都係rsw
經過見到可以同我up 下

我食左印尼撈麵

傻更更咁好正呀

推飽定推爆

唔好俾佢停車場！

推到林鄭歸西

叮噹

大不了推

即刻聯想到

What is rsw

呢排太多五毛 新ac加之前冇post係慘啲

Btw加油

推post靠評分

推到多d 人見到張圖

我都想知

推撚爆啲馬拉高

registered social worker

改改個user name好啲

又係後面

有簡稱
型好多

真係要搞佢後面啦

推下

屌 愈推愈有正能量

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

各位推啊

3推

一齊撐住！！

註冊社工

registered social worker?

推爆佢 大家加油

多謝你加入推post隊

註冊社工啊

驚人睇唔到

嗚嘩 唔好推爆我

黎幫手五平多d 留言

我真係多謝你啊

正評

我話就咁rsw

去第一頁正評下d 留言啦

rush push

重要野講3次

好波！

識食一定食邊位

我知啦

咩啊rsw = registered social worker = 註冊社工

重要野講3次都唔夠

多謝你幫推

push 五毛死全家

嗰啲係機械狗 瘋狗 成日亂咬人咁曵

貼d其他野

識玩了

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

我又推呢個

愈夜愈有機

我唔解釋啦

Zzz

好慘咁

U damn right!

^_^

!^_^!

Are you mockingjay?

we shall never surrender

怒推一下

攰就休息 we are on shift

愈推愈健康

好鬆軟好好推

下次忘記密碼就登入到

想像緊佢爬上梳化同樓梯

改左

插入暖笠笠

仲有跳過障礙物

笑左

行動力好高！

This is it

Thank you for supporting me

推晒五毛落火坑

一個都不能少！

辛苦了

Ching好波

登入到了

同志們 辛苦了 不辛苦

as always!

推到佢飛越太空山

巴打好波

係咪想我搞佢後面

真心要讚

不得之了

會報應係佢地既親人到

冇碼ok？

space mountain

道 道 道

最美麗的花

推post要評分

我左邊 你右邊 好唔好？

唔好

自推

天有眼

巴打呢下好型

再咁招積帶你上前融化警犬

多謝巴打加入一齊推

Eyes in the sky

依次真係聽日會更加好啦

上次係狗屋外面見到有巴打帶埋隻狗出去

Eyes in the ass

第一個留言定所有都要評？

識玩

相煎何太急？

50 cent is ass

漏左覆巴打
一齊加油

Gay

愈多愈好 我鳩正評緊

見到都覺得凍

多人正皮既正下
碌過見到正既都評下

加油屌住

五毛仆街死全家

佢個樣 好惡

我多謝你就真
本身都想講呢樣野
有你帶頭講就真係好
即時果班3毛靜左同沉左

漏左覆巴打
一齊推

多謝g持

50 cents go to the hell

好文

漏左巴打
一齊推

漏左巴打
多謝你

推多野

推，漏左巴打多謝你

多謝你巴打，漏左你

電車聲

sorry lo
我們的警犬：

人家的警犬，仲惡：

推得好 記住評分

有心

同意請分享
好人一生平安

岩啊 我愛波又愛大家

係！

五毛全家死全家

miss左你巴打
多謝!!

好 我都鳩正評下先

多謝你巴打!!
你女朋友會好欣賞你

多謝

Shut up and save 伯母

想正評好多次 一次咁少

仲頂得住

好想推晒五毛落街

仲有好多人係你身邊。

死死死 死你老母咩死

睇埋彭斯點講先

都要多得各位支持

Love

睇埋彭斯先

睇住黎睇

忍唔住笑

平安get!

推到五毛老母叫救命

冇聲

聲音畫面有問題

平時亂帶風向都算 今次仲要鼓吹自殺 人命黎架咁兒戲

轉頭睇

未開始

唔歡迎五毛

呢個post推得有啲慢
定係呢個太快

侵侵d 笑容其實真係幾得意

推多下

屌又話post貓狗

又有 再推

入面真係傾偈既話慢慢推都好事黎

我地真係鳩推

侵：你班友望咩，條女我架（生）。

屌 咁正

sorry 離左題

當我無講過

G20 唔怪得之咁靜

好溫馨

好想俾佢地踩

幾點

多謝巴打
一齊推

佢地望緊邊度呢唔知

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

入去睇下

應該要3000正評先上到頂

推撚爆佢!

走出cycle

多謝你
一齊推

no one answers me

hk is not 支那！

推到有人答你

釘埋啲五毛狗

入面最主要都係樓主既熱線求助資料同tg group
下面comment都係推post多

//我唔想死！
我要改變！
我唔可以再係咁！//

No idea

up

佢地既眼神

是旦啦

怒推

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

好波 推post要評分

5小時後

真係個個都望住哂

訓醒再睇

幾時既5小時後

就頂唔順

好似係香港時間六點

推post要評分啊

突發 彭斯將會進行演講30/6 香港時間6:20進行 附link

即係朝早

Thx

我都想訓

好眼訓啊

推多陣收工

佢地d so 都好長

早抖

71見

聽日再推

係外國，都好想去。

Good

71 要見哂你地咁多個

美國國策

似將中國人當敵人

社區法網

宣傳下呢個網，入面有好多香港既法律常識。

有冇d 遊行活動
幫手推post 同埋開fb account 分化藍絲都好

我行埋你個份

Ok

睇唔到咁多字啦 遲下睇

係 所以佢地兩個絕對唔可以傾掂數

未夠鐘

多謝，加油。我係呢邊都盡量令身邊d人知香港發生緊咩事。

依位朋友好堅持

起身睇
6點4

悼文：他跟她，致香港人的希望。

驚呢啲有用post沉底

文宣撚加油

咁你快啲訓

講真警方&啲鬼應該會係咁dum d流料，消耗我地精力體力，我地可唔可以揾三個可靠巴絲，而本身有足夠精力&體力的，負責篩走廢料，專gp所有有用的在同一post,別人在post的留言全skip唔洗睇

俾其他人慳反啲精力，又可以篩走啲鬼既內容&要同佢地嘥口水拗

btw新絲打，唔太知連登玩法，你地睇下點睇，
好既幫手推🙏唔想大家呢幾日咁攰，仲要俾鬼玩

辛苦巴打千字文

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

睇個勢暫時唔會

又推

早唞

【突發】HOCC啱啱開LIVE, 想搵人傾訴既手足可以去睇睇

好難實踐 但推左先

一齊睇扯旗

正啊喂

精神食糧

仲有得扯

推呀推

好純

佢地有ig

啊...私心推link

中立非打手

HOCC同你盡訴心中情

Suzume正呀

What do you mean

訓身參與 respect

由一隻睇到變兩隻

決定每晚訓都要mute左電話地用Spotify 播佢啲歌

好正

開左個幾月 只係無開過post

最重要係一大堆五毛企圖帶風向 又成日岀灰機post

痴線真係仲有人唔訓

好波啊

追數咁追

多謝你巴打
一齊加油

加油啊

仲唔上熱門

巴打一齊推

不舉

標題出咗問題 點會佢唔該嗰啲5毛 直接屌佢老母啦

即時熱門好底下

多謝你一齊推

好正呀

巴打一齊加油

霸氣外露 一齊推晒啲五毛落山

睇重播算

子曰：「不學禮無以立。」
做人幾時都要有禮貌

打錯係 五毛&啲鬼

HOCC真係好貼地

聽下聽日咩環境

日練夜練去取勝 推

RIP

都要睇對象先得㗎

我地一出代佢出力

㩒錯 負皮左

一齊*

係時候學習下

有無人鍾意史納莎？

絕對需要

推post要正評

各位巴打加油

頂住

認同請分享。
平安喜樂。

今日我地連同昨日的你打倒五毛

分享左

Never give up tmr
真係好眼訓

感到無力又想死嘅香港人，入一入嚟

好似啲書蟲樣

好難形容佢地

推多5分鐘

5分鐘後早掉

起身再推 早唞

好撚on9又可愛

早抖！

長路漫漫，係香港既大家早抖，呢個係長跑黎。

絲打講得有道理，但其實好難有人代表到所有人決定啲資料岩唔岩，因為哩到係討論區。不過大家愈來愈重視fact check，所以各位巴絲都進步緊。
討論後所有野會愈辯愈明，各位應該用心去睇啲post同留言。

btw 多謝你幫手推!

輕推

巴打多謝你

感激咁夜都幫手

巴打好落力

七月不舉了

m記定kfc

毛神神

sorry

唔想個標題太粗俗，等啲人可以share

多謝巴打
一齊推佢老母

早左抖咁耐都未休息

我呢邊仲好早，同香港既朋友講早抖

推爆佢，各位加油

辛苦晒

多謝你嘅堅持

因為人進步所以打倒昨日的我

多謝你幫手

猩猩都有人性過五毛

推。好po

多謝你出一分力

聽講夜晚特別多五毛出沒，唔好比佢停

推推

加油啊各位

真好人

多謝巴打咁夜都幫手出分力

聽日同後日都重要
一齊加油

梁天琦《地厚天高》完整版免費睇

Never give up

最後一推
各位幫手推上頂!!唔好輸俾5毛

聽住黎推。

加油！

岩岩去左碌ig
每次見到d 人係度吃喝玩樂就好嬲好悲

好波怒推

傀儡鄭若驊

唔好咁諗 你一上黎我仲係到就知有好多人support緊

唔使太灰，每個人都要脫離下。
最緊要七一一齊到。加油

貓貓抗五毛

又話眼訓既

有時真心睇到攰，我已經成日去留守，訓得唔好/唔夠訓，自己啲野已經好少時間處理，之後仲要成日更新現況，仲要俾班五毛 鬼阻住

贊同愈辨愈明，但可能唔係呢個消耗體力既時候

btw我都明係難，但我相信你地可以揾到高汁巴絲數個，睇下佢哋身體狀況n願唔願意，主要淨睇佢地既post（淨係按起底）至於post下面既其他回應，有機會五毛阻礙，可以skip晒，高汁巴絲再開新post更正自己原有的，因為我地已記住佢地名，在他們名按起底揾新動向

一定到！
都係少碌ig 多上連登為妙

唔推唔安樂

幫幫手散出去公海！

四方

休息多啲 停止睇任何野

資訊爆炸你會仲辛苦

又要推

攬炒巴叫到 散到全宇宙都有

睇下其他野，例如寵物風景圖。

睇住資訊overload

同意，睇到眼都盲

無論咩年齡都好，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地。
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺

「你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。」

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

如果你開始攰既話，不妨抽離一下抗爭既戰線。可能係難既，無論1day trip 遠離連登 去吃喝玩樂，我地永遠會支持你。最重要既係我地唔想再 失去任何一個愛香港嘅人。

兄弟爬山，一個都不能少!

幫手推下野餐文 thanks
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

我真係訓教休息下
起身再推
五毛含家剷

各位好癲
咁夜都仲推

對唔住，我係五毛。

巴打個名

好波推

早抖

五毛死全家

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

睇下呢邊幫唔幫到你。

附貓圖一張

得閒入去傾傾，或者俾自己抖抖。連登係個大家庭，一個休息另一個就頂上，好似哩個post咁

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

屌你正啊喂
知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

一個不能少!!

我係準社工/樹窿 入黎睇睇

屌你正啊喂
知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

五毛最緊要死全家

繼續幫大家補血

推
年輕人仲有大把未來，無限可能性。Don’t give up on yourself/us too easily

Ya Ha!!!

無論大家幾灰心都好，呢個係長跑，接力跑黎，唔好放棄。

好想食燒賣

好肚餓

大家準備起身飲早茶

覺得OK可以轉載，希望大家化悲憤為力量。

突發 彭斯將會進行演講30/6 香港時間6:20進行 附link

大家記得睇

最後一推。
同好多人一樣我都對最近既情況有種無力感，特別係今日。
但係大家記住，呢一次係長跑黎，每個人跑既快慢可能有唔同，但係沿路上都會有人互相支持。
當你跑到唔得，不妨停低，有好多人會跟住跑落去係前面等你上黎。
世界上有好多看似微不足道既事物，雖然好渺小，但係其實係好強大同美麗。
共勉之。

要團結和和平，不要給政府任何彈藥。
不要針對警察，集中和平地抗議被強權統治。

強權是在一個人的手中，敵人只有一個。
不要分散自己的戰鬪力。不要令任何人有藉口說殃及無辜。

不要攻擊五毛。
不要攻擊警方。
不要攻擊林鄭。
不要分散自己。
敵人只有一個。

留住條命、相信有生之年、能夠睇到黃皮膚俄國人的倒下！

..

Lm

。

真正鼓吹自殺嘅係一班不斷為“因反送中依件事而輕生嘅人“戴上光環從而美化/英雄化依個行為嘅仆街呀DLLM，停啦，唔好再令人覺得為依件事死係好英雄喇

無論義士、勇武、和理非、連登仔、高登仔、香討仔、乜都好啦，總之係香港人既請謹記我地今場運動既真正目的

1.反送中
2.控警察濫權
3.釋放被捕人士
4.停止檢控與運動有關既人

只有香港人先做到既事

再自推

巴打好堅持✊

再推一下

比啲掙扎

上啊

[shockin

大家咁話

仍然覺得自己做得唔夠多

7月1日
唔洗返工，你地無藉口唔出黎啦掛
目前整合
催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈

發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

地形
【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

戰術/宏觀部署
新
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

----
《抗爭手語》
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
前線有d感想想同香港人講
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

[緊急] 呼籲在座各位12點一齊出post

珍惜生命 生命最價

71不舉後食偉哥建議

推晒啲五毛落屎坑

必須牢記 珍惜生命 生命無價

推到大家記得real enemy

推晒啲五毛晒教育營

好波巴打

推晒啲五毛去收陰司紙

推晒啲五毛落火坑

推 以後係街見到5毛都睥一睥

睥到佢過街老鼠咁

?

推!!!!

多謝巴打咁夜都幫推

辛苦晒濟癲巴

辛苦晒巴打

連登啲人咁夜都唔訓
多謝你

雪免多謝你幫手

多謝巴打入黎幫手

唔好死啊

感動咁多人幫手

再推下

重點係佢唔禁人登記

多謝巴打
係時候睇返今日啲post

多謝巴打幫手推

既然有死既勇氣 不如同我地一齊捱落去

多謝巴打一齊幫手

咁夜都未瞓

一齊推
連仔有佢難處，靠我地幫手正視聽

唔好灰!!我地好多人出力

有條命仔係度先做到其他嘢

天琦

自己諗方法宣傳撐警=撐送中

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎

天琦真係型好charm

正啊

係ig見到

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

嘩屌，推整都仲有咁多單野嘅

仲諗住已經正左視聽

推極都有新事件發生

要一齊加油

各位幫手推上頂!!

依家立會見

多謝你幫手!

緊急，煲底要人！！唔使理個班廢老，唔好發生衝突，多啲人嚟支援煲底，多啲人嚟，我哋唱聖詩。佢哋搞破壞，唔使谷氣，影多啲視頻，之後俾媒體，一切為著聽日，千其唔好發生衝突。口水架都唔好打，和平唱聖詩。

依家出緊

剛剛起身，又推下先

小心，今日明顯人地主場，be water

大家唔好做傻事

正

一齊小心

又要推番起個post

無錯,仲要推多個

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

大家有咩唔開心，睇下Bob叔live減下壓

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

今晚留守既，驚就唱聖詩

Bob叔講劉馬車，笑到我

見一個block一個

點解要停止比新會員註冊

黃之鋒呢個都唔錯

繼續貼貓圖

辛苦你係咁幫手推

忙住推7.1 post唔得閒入黎推

可以貼下d info黎呢邊，暫時我係出面都見唔到咩post講聽日詳情。

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

香港人係掂架。

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

我集中推哩個

做一做其他野先，夜d再貼補血圖

本人廢老40＋，見到大家已經好叻仔叻女，能夠順利迫使政府，雖然好多問題未回應，但是你地已經好叻，真係架！不要絕望！！我求下各位年青人！不要做傻事好唔好，生命可貴！停一停，諗一諗！來日方長⋯⋯

Up

respect尊敬

**** <<7.1不舉行動。整合>> ****

正想推

好撚恐怖啊今日

以為將個屯門公園搬左去政總